文青影相係世界級

世界級垃圾

文青錢真係易賺 用過期菲林加落錯藥都搞唔到咁難睇啦.

好憎lomo個效果

好撚煩乜都憎
黑白又憎lomo效果又憎
未老就好似廢老咁

關你叉事呀

垃圾廢老

抵你隻貓俾貓sir 撚啦

淨係影女之後推光再加層fade個d呢
用唔同菲林影完但後期將d色調翻做所謂日系個d呢

小弟岩岩接觸影相
係ig見多follower既文青師兄都係影呢d
想學

第一步咪就係咁

最憎

藍調、EV+1、逆光，呢啲就係日系

前途無可限量